Utwórz klasę umożliwiającą komunikowanie się pomiędzy użytkownikami. Stwórz klasę: Chat, która
   będzie miała metody sendMessage i getMessage. sendMessage zapisze dane od użytkownika, getMessage pokaże
   użytkownikowi to co jest w pliku. Odpalimy dwie instancje programu i spróbujemy
   wyświetlać i pisać do obu programów. Pobranie danych i ich wyświetlenie następuje po enterze.
   * Spróbujcie wyświetlić tylko najnowsze dane.